「開盤」國安法會係人大會期第幾日通過？

28/6 第一日 1賠20

29/6 第二日 1賠8.5

30/6 第三日 1賠1.5

唔通過當無左件事 1賠7

30

唔通過得8.0 低左d bor

佢會話立左但唔公開條例

由秘密警賊到秘密法例

30/6 allin
btw樓豬d賠率

秘密拘捕 - 拘留於秘密處所 - 秘密審訊 - 秘密判刑 - 秘密行刑

30/6 第三日 1賠1.5

根本好大機會縮

第三日
因為係其他事項
中共一定唔會縮，仲會一錯到底
要冇咗香港呢個白手套，中國先會爆

6月30 啦 之後7月1 12am即時生效
阻止淺黃人士上街

28/6

要登報紙架預多一兩日

#麵咪媽

買縮sa

人大通過法律 要刊憲咩？
都唔關香港立法會事

買哂, 除左30/6